有無notebook 個mon超愈到Asus Zenbook S ？

小弟虛心求教。

9月出果時個窄邊框真係好正， 唔知點解以家個邊好似闊左.

UX391UA?

1080p sRGB100% 唔難超越